理性分析曼聯輸嘅原因

輸波皆因廢

輸品皆因賤

又廢又賤 執柒咗佢啦

屌你老尾 下場就入3球 魔性反cup

完全兩班波嚟
PSG兩三下已經上到前場，防守又封死晒

山齊士果種廢

魚拉突！